杜奧巴、波歷克、馬基利尼、施治 加入車路士教練組

車路士已為林柏特回歸，做咗唔少準備，包括聘請另一位車仔名宿施治做技術顧問，並準請埋「林伯」3位前車仔隊友杜奧巴、波歷克、馬基利尼加入教練團，林柏特重遇一班老友，做嘢自然更得心應手。

最難得係車仔老闆阿布拉莫域並冇訂下爭冠要求，只係希望林柏特為球隊取得英超前4位已經收貨，大大減輕佢嘅壓力。車仔球員將於周五(28日)歸隊，林柏特下周正式主持操練。

等埋洛賓 泰利 祖高爾 杜夫 joey 艾殊利高爾 古莊臣

仲前4

直接落場踢啦

下季可以全部變狗

林狗 杜狗 波狗 馬狗 頭套狗

Zola呢？唔係名宿咩

摩佬呢

名宿管理 好差都唔會炒

呢班教練會唔會搞到球員個個自悲,之前米赫洛域做教練,射罰球射到個籠o哂咀

咁大個伏 林伯咁醒應該唔會去食死貓

佢哋同蜀漢五虎將差太遠

撚狗 豬油狗 二奶狗

林伯依家落場踢都有力做正選
中間三個 林伯 高華積 簡迪
解放埋簡迪

唔差在搵埋謝列美 查路錫 古迪仙尼 艾辛

頂左仔個位我阿婆都踢得啦

保辛華呢 唔係唔預佢呀

搵埋保羅費

咪啦 一陣唔經唔覺坐撚埋林伯果位

no daddy no party

一早已經喺轟做緊

搵曬歐聯11人番黎踢算啦

漏左布歷治

格連莊臣同迪賀奴呢？